成班垃圾

以後咪叫人再出黎

根本冇尊重過人

今日俾人拉既都係抵撚死

人又好鬼又好，唔走個啲拉曬佢，免得第日累街坊。